[6-9-2017]股市直擊+波神信眾區

又無人開

Nokia 8 賣4088

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

4GB RAM 64GB ROM版
都幾吸引

TLA

科清棄驚，代表咩

旗艦機賣呢個位真係諗得過

吸引+1

咪又係課⋯

有彩色

有無得當鎚仔用先

D7DB!

Nokia9呢？

未有消息

鄧 詠 琪 說 ： 「 『 魅 力 知 心 』 今 年 一 月 中 旬 仍 在 蘇 保 羅 馬 房 時 ， 報 爭 泥 地 1 2 0 0 米 ， 但 賽 前 右 前 蹄 側 裂 退 出 ， 需 要 休 息 。 蹄 甲 生 長 期 一 般 長 達 數 個 月 ， 我 們 不 想 阻 住 蘇 保 羅 ， 因 此 便 把 該 駒 拉 去 強 哥 度 （ 前 練 馬 師 吳 定 強 ） ， 到 7 月 才 復 出 上 陣 。 『 魅 力 知 心 』 現 時 蹄 甲 已 完 全 生 番 晒 ， 健 康 無 礙 。 」

即係擺係大夫度就唔阻住

彩色好正

跌好小，無事

去日本先....

又食……

陰公囉，AGT連委內瑞拉都贏唔到

無得好似智利賴地硬

睇形勢，邊隊第五去踢附加賽都好有惡氣

秘魯

自從CHOW DOU 花咲搓陰就變JOR辣殺驚

6088 咁快跌完

bc refund ar

Give me 108

禮成？

屌...admin貪平幫禾訂左ET

molamola

谷say....hehe

嘩

有冇人做左死士

非洲雞

唔駛四千蚊做大爺

watch list all red

Laptech ar......

個admin 張飛買左六千

去成田既話econ好似長期二千零

Me b神...
自膠原來七千..

BC PLAY LUN ALL

位高權重

Bc 個admin 幾識做

我到而家都唔明點解打工要幫老闆慳，唯一解釋係BC=boss

Kill jor 273 cow mei?

斬草8王元姬冇黑絲

WHEN SIN YAU DUCK DA 斬草8

do jor csl

得返兩張

今日個SP斷下斷下咁.....唔好話炒期...價都睇唔到....

lmcon9askrefund

阿市CHAK三位一除左見暗BOSS同COMBO盾基本都直過

No la...條友無腦啫....
以為自己波大就唔會俾人炒...too naive la....

Refund la llm....

你幫個客無左一百萬果陣個客咪一樣咁諗

paulo

識得比BC食未唔駛炒

here d ching cls

Laptech好弱

lap lap 擔唔擔心比人未來6年日日比人叫refund

D7LS

Me is zero...

跟了LAP CHING 輸了一千蚊

Bc炒個客都未到個客炒佢啦

投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變
得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非
未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明，並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定的投資需要。若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可作出有關投資決定。

有清follow me win $$$ 但又D7ME

gap lun die la

refund sin la

Lap tech is g

all red

...

Win$$$ ng sai refund ha?

上次follow bc豬左幾千蚊
有無得refund

有事就BC....

Go to hell

最心痛是，跌得太遲....

follow jor 27 mo win $, refund arrrrrr

平曬？

不，lp磨走左好多

人走聽日巴西幾多round

sir man run

三年無人入隊你明條鐵咩⋯⋯

375+

Roger that

loading 笑人燈?

拿 我就put同sc既

你係咪想我print screen post 上奶

今日咁瘋so

vidal 重有玩

落270夠唔夠

iPhone 8

售價 32GB $7,588

128GB $9,388

256GB $10,188

修島楓30/9開訂

仲以為入錯post

好快d平倉拉....

你唔明，剩係睇人走玩

會唔會太貴

iphone真係屈G

all in 128?

窮撚買唔起
用AN算

refund ar laplap

岩岩開始咋

不過好似怪怪地
個風話有8同8plus
但係咁耐以黎好似淨係傳過一個size?

Zenfone 4 pro hoho use

劉鎮偉導演的電影《功夫聯盟》正在寧波象山開拍中。《功夫聯盟》被形容為大陸版《復仇者聯盟》，導演劉鎮偉日前接受媒體訪問，不諱言《功夫聯盟》是受到《復仇者聯盟》啟發。劉鎮偉透露，《功夫聯盟》講述清末民初的 4 個武術宗師：黃飛鴻（1847-1925, 趙文卓飾）、霍元甲（1868-1910, 安志杰飾）、陳真（虛構人物, 陳國坤飾）、葉問（1893-1972, 杜宇航飾），將「穿越」時空，來到現代「合體」征服惡勢力（嘩）、宣揚「俠義精神」、「追愛」、宗師之間並有比武情節；四位武術宗師就是中國人心目中的超級英雄，並藉電影歌頌中國傳統武術。

我講緊買+1個個...

咁貴架機可以做到咩

上多少少先啦

Sor...

呢度無人打PES

有nokia 8
不了

想玩pubg

落左閘拉....

想問下邊度有得整？

星期6, 屌

人在英國，即係幾點

你算吧啦...

戴定頭盔先
唔好信到十足

宮ching refund

refund r dllm

再嘈 你會做人契爺嫁啦

ho choi no one call me refund

知你勁
洗唔洗拜下你

one skin buy a phone

都係上台廿四個月免預繳架啦

BC 3skin call a G

三萬蚊.jpg

laptechisgispt

refund mei ar dnlm

MO防綁但有解綁...死肥JAI個腦是咪坐住JOR

咁我寧願兩隻手指換防綁

點組

有減傷有倍回有基本倍率

潘潘 明智光秀呢d大路野....

呀冇野啦...要龍呔....

ALL 暗契...

依家係油麻地，架機1455

YMD Call G?

食到去廟街
雖然我早排讚過廟街貨色

食個LUNCH都成千銀落樓

ok me dive

274 bear

點呀

440 ping

大把時間啦
一陣去睇下見唔見到BC先

Me go with一條黑衫lui ...

牛至啱
趕去見佢最後一面

又做馬伕

升返哂

DB!以為開新acc就唔再💡？

圖都冇張你話條LUI黑絲笠頭都得GA LA...

堅唔燈

性交轉運？

上次腥俾u D cup u又話普通料
難服侍到

CALL JOR BC 隻 G

BC Send俾我啦

bc yau eat

274 不死牛....

Dls 咁遠閘口

窮lun ar dllm m

BC day day earn 點會窮

請著個豬兜秘書🤦🏻‍♂️

11111

D7u

3pm

呢條女？三萬蚊，雞黎咋！

嘩有re

我feel 到科清好強既氣

有蕾姆

雷姆G....

一盒都唔止五百啦

水瀨祈早幾年塊包包面而家轉哂樣........突然間靚左同白左好多........

我都有睇,有咁既老婆真係慘過食屎

嬲嬲地扔幾粒happy bomb去北韓滅左佢國世界和平爆升到60000點

早幾年黎香港嗰陣真係麻麻地
近呢兩三年識化妝打扮下好好多

個老公有冇講D野個價值係邊
租個迷你倉幾百蚊放好佢喇

冇得聽智麻惠隊live........

sold

冇事啦

貝湯美第一個星期就射波SL.....

gap die

如果係我，一定大巴大巴車撚死佢

中出丫拿

緊要過老婆啦呢D........

真係離婚算啦，重大鑊過綠帽橙汁

講左值幾多錢，老婆會唔會dom 心口
(當年老豆買比自己，無價)

啲女人識閪咩

完全跌唔落，再27525+1同call QQ

如果我老婆扔左我套風雲出街....

Tla.....

夏季轉會市場結束，車路士「叛將」迪亞高哥斯達轉會希望亦宣告落空，呢位成個暑假玩罷踢嘅西班牙前鋒，據報終於接受現實，日前死死氣咁由巴西飛返倫敦向車路士報到，《每日電訊報》指迪亞高哥斯達將會接受車路士任何處分，目的係想同球會修補關係，以便明年1月轉會窗重開後，車路士可以實現佢重返馬德里體育會嘅心願。

qq

我有本有馬蛇簽名既舊版合訂本第一期

嘩
我印象中睇到大當家同埋風雲聯手就無再睇

snoop

第一二部真係前無古人咁好睇

史神出手了

今年真係多叛將

東京瞓APA六舊一晚算唔算貴

which sin

上野?

叫哥斯達扮下狗叫先

起碼都要奶干地D袋底泥啦

日暮里, 上野過少少

我覺得貴

搵阿衣條撚鞭打佢

laptech又想尾市拗腰？

屎神

日暮里貴喎....

Hi 好耐無見

試過夜晚十一點屋企得返半包煙
我老婆唔小心當垃圾扔左去垃圾站
我即刻換衫搭的士出元朗買
返黎叫佢面都青埋，佢之後同我講佢當時超淆

上野新宿嗰邊成八百九百
唔係沿山手線嗰d又唔就腳

未睇名都知邊個

新宿西口果幾間無平咩?

無煙真係超難頂

西口嗰間washington四晚四萬羊

我平均兩三晚有一晚兩三點落街

40000yen都係3000蚊...你係日暮里搭車時間都係度啦

廢淡

已all in 星

住村屋點半無小巴，的士就講運氣

聽日殺274 牛ok?

國指好硬淨

頭場 硬賜寶走唔甩？

又要開始星期三收工就飛返屋企嘅生活

充實好多

屌你老母

極度充實

確威風我覺得晨課真係有多少改善....

臨時換左人喎 廢中tommy SL

要上3幻點
不了

上野可以住hotel park side, 又平又近車站，call g 又唔 check, 附近有啲酒吧又多妺妹

我發覺好多城大女grad 左都做倫敦金
咩玩法黎

268 gogogo

城大多雞頭

迷拉先

三位一體街場HO雷

roadroad fat

個名好長

p

岩岩好🐎

雷神

食dinner. 個朋友帶左幾件呢D女出黎，4個城大1個中學畢業
我聽到後唔小心爆左句 嘩 毛都未出齊
條女黑面左一下即笑番，重開始另一個話題，真係可造之材

好彩跟左你P幫補返d

跑馬地都迷拉

仲未收工

落樓下煲下煙先

煲煙食囡法

今日想迷潘

$1500一枝...

魚德 (小注)

me dou ot ing

好涷

遲左撻著

我公司唔好話煲煙，煲臘都仲得呀

Paulo

都係唔買大寶庫了

求三位一CARRY

approved

有re想玩番 求diu 醒

加州勇將跟都跟唔到

海之濤仲有貨賣
犀利

創意寶第4..........我屌

轉彎果下郭生想點

敬無極好檔次次都有野睇

我以為你講燒衣添

已買p

敬無極你知我意碰碰P

跑四五

郭能今日d表現

志友運...唔想要

細潘

27650-1

Tla

俰點睇

潘頓騎師王

TLA 係咩?

_AI _O _R...

tai lo ar

繼續撐呂健威

潘頓

駿明珍寶差唔多50蚊p...

我拉10倍w以上既上名率好低

搏美金w

如果唔係柏寶真係想試下羅富全

鄉村輝煌p

最後揀傑飛..收埋皮.....今晚含哂撚

10蚊全餐收返4舊水

楊明綸仲正，搶左出黎又留
直路無望空過

我飛左一道九隻復Q
PQ咪有錢贏

27620平返
博聽日高開先加返

爆升

轉頭就27700